傻閪男女打風行山 累消防要上山營救

帕卡襲港下，一對男女昨日到黃大仙飛鵝山行山，至晚上7時47分，警方接報指2人被困山頭，於是聯同消防員等近百人登山拯救。至凌晨時份，首先將被困男子救出，由於出現低溫不適，需要送院。

至於女事主因滑下百米深斜坡，腳部受傷，導致營救困難，消防小心翼翼游繩以下，陪伴在其身傍，但由於狂風大雨，山上環境惡劣，未能將她救離險地，只能夠取來毛氈為她保暖，通宵陪伴在山頭，至早上8時許，山上的救援人員亦難抵一晚風雨，需要通知上峰增援，要求調派近百張毛氈登山保暖。

垃圾

屌

有無腦架屌你老母

唉，情況好惡劣，我d伙記仲係山未走得

起底啦 屌你老母係咪弱智

屌 仆街自己想死就自己死好啦
累人累物

有冇人起底？

飛鵝山行山

講堅？

打風行山有事都咪撚報警啦垃圾

行山定打野戰呀

堅，過我放假，睇住個返工谷d同事話情況好惡劣，又凍又餓，肉都赤埋

呢啲自私西應該要坐監

去撲嘢呀

其實尋日下晝到午夜前都好好天wor

咁多on9人士 唔要命

起唔到底，係到齋屌把鬼

帽事嘅 人地消防又大隻又識照顧人 可以做劇烈運動取暖

有事就警方 靠自己啦屌

天文台一早係下午掛左1號波啦

仲講明晚上會掛3號

點解仲要博?

有消防受左傷啦 因為救呢2 條友

起底

其實三四點已經好大風

上次特警落雨行山害死消防，結果班支那狗就唔屌特警害死消防

明知打風都去行山係乜撚野心態
屌你老母威啲？ 咁撚威咪撚打去求救呀嘛屌你老母

又黎

港豬點解可以咁撚戇鳩

乾柴烈火

惡劣天氣仲行山落水個班撚樣要佢地自己俾錢消防啦

俾撚錯左正評
屌返佢地老母生到佢地咁弱智先得

快撚啲仆街死啦呢兩條友

兩個死弱智，救佢等於害佢，唔好救喇

用下個閪腦都知應唔應該行啦，屌

開名啦屌

雞場特警表示

哇甓, 一入去就有個肥西大叫

唔起底佢地得唔到教訓

救到未？

查實應該要學台灣收鳩佢救援費

廢西

所有打風暴雨行山出海果啲都應該由得佢地死唔去救
無謂為左兩件垃圾令消防救護受傷

btw有人知係邊個既麻煩提供資料
咁樣做係為左警示市民以後唔好再錯

呢d人真係累人累物

博盡無悔

等睇有人話blamed the victim

唔行唔知身體好